其實屌GME班人都幾好笑

明明一早已經講咗
係用你承受得到嘅風險黎玩 唔明成班屌黎做乜
既然你都選擇用你嘅學費或者借錢
咁你只可以怪自己當初冇做好風險管理
如果斬左倉 就記住唔好再回望返
買返啲正股坐下啦

淡友更加on9 你冇落場就好心咪鬼扮股神
升緊嘅時候又唔見你哋出嚟串
既然講到咁叻做咩唔買對家？
係你冇錢定還是根本冇咁嘅勇氣

希望個結局真係向住你班淡友所諗嘅行啦

利申：92@230 SH到最後
雖然all in
但就算drop to zero都唔會怪任何人
因為自己諗過先決定咁做

香港人睇人仆街最開心既精神下就係咁上下

好偉大呀
笑你咪笑你
傻閪

香港人真係反映晒 憎人富貴厭人窮
都係果句 好彩呢單野唔係由香港人搞

你嘅最後係幾時？

我又冇所謂曬左你時間添

我個人係去到10000
可能係獅子開大口 不過本身都係參與下
冇話一定係要贏 當買個位睇場show

rich

all in有成21160usd

無笑，但靜落黎諗下分析下就止左蝕
$140 走哂
-50k hkd

咁如果冇10000你會幾時放？純粹想知SH朋友嘅心態

唔賭莊唔一定代表要買閒 可以唔賭架喎 淡咩友姐

就係你呢啲on9走去笑人，人地蝕錢關你撚事？
仆街食花生就最叻

升果陣班yoloer咪又係串過馬撚
依家仆街咪俾人笑囉

正確 條路係自己揀 所以自己仆街唔會喊 不過人係咁 贏咪眼紅你 輸咪笑7你

係咁架啦 唯一團結果陣係有個共同敵人 屌下中共啊 澳門人台灣人果陣咪團結囉

自己人踩自己人就最叻 鬼叫現實世界冇朋友咩 個個都自私自利

YOIOER 幾撚時有串9 班無入既

都明嘅 有時候真係好串
始終有啲真係學生嚟嘅 覺得一落場就係代表贏
冇話做得好好嘅分析

所以我覺得最緊要做好自己先
做錯決定嘅話咪反思下次唔好再犯同樣錯誤

香港人啲劣根性 同支那豬相比都冇咩分別

升嗰陣sh撚串撚柒柒, 人地賣貨祝人隔離屋燒炭

而家叫人唔好串

我喺第一個唔放就放咗

真，風險管理都唔識學人玩股票笑L死人唔抵可憐。

不嬲玩gme都預total loss+玩個理念，咪量力而為支持下，當L埋底褲去買個d係傻9，達爾文得獎者。真係去炒股大把正股你玩點解要玩隻風險咁大+散戶大戶對賭既股票

無人會respect 你，只會笑你on9

只不過我覺得班淡友真係痴線
佢哋真係好擔心SH輸錢
明明做好風險管理嘅人係對呢筆錢完全唔擔心
正如我睇到啲留言都冇任何反應

既然有個咁大嘅機會 點解唔好好把握
雖然唔知結局 但係覺得都幾有趣嘅經歷

清洗咩咁認真

如果掉返轉係SH贏
一樣會幾百個post笑淡友

有啲人真係串 班信徒好似失晒理智周圍屌人
都係果句要串嘅咪落場買對家

班友真係賤種嚟
華人劣根性睇人仆街
而唔係屌鳩對面用嘅手段有幾污糟
同控制美國大選一樣
就因為自己無買跟住宜家見形勢唔對就瘋狂恥笑
現實咪又係廢人一個

冇所謂啦 當9up下
只係覺得睇咗幾日財經台好似個風氣唔太好姐
過咗GME呢單野之後應該都會少睇啲

個時成班gme撚周圍屌人買股價值投資係on9

唔係呀我都冇乜特別大感受
不過睇到唔同平台嘅人 講嘅嘢都真係有啲分別

要做大廚先可以串人煮嘢唔好食咩

無落場唔駛蝕, 點都叻過落場輸身家嗰班啦

價值投資係on9
Tesla Amazon Spotify
邊個係值依個價？

個遊戲都玩完，仲SH把鬼，趁仲有3份1，我寧願用黎買野好過輸到一陣10份1都無

唔係價值投資on9
係用價值投資黎講gme唔值幾百蚊on9
鬼唔知佢唔值

貼倉先

呢啲就真係好唔要得 始終今次好老實講係一場賭博
隨時會損手爛腳出返嚟 呢啲yolo派我都覺得真係over左

正股strong hold先係股票市場嘅真理

佢地而家鼓吹緊反正都跌到咁
繼續SH到最後一刻
話唔定反盆呢

咁如果到最後真係贏咗 咪調轉頭又揼春
所以原理都係一樣唯有睇埋之後落嚟嘅發展啦

貪係應該
但一個星期40上到500
係唔係要有危機感
仲要bam埋唔比買

其實最on9係有錢賺左都唔離場，仲繼續SH到倒輸，輸左一大半仲SH

其實有買過妖股中過伏就深明呢個道理

本身呢隻野都唔係用正常分析
所以當時都冇特別諗
可能到最後係一個騙局都唔定
但係我起碼唔會周圍屌人先

賭錢心態就係咁
100贏到1000，之後輸到得200，一定係諗盡方法賭番1000番黎，而唔係諗已經贏左1倍

有咩好笑，有人真係好心理性分析提佢地，佢地就屌哂你全家，最記得有個話人眼紅佢會發達話人好撚肉酸，講野去到咁盡

而家柒哂啦，就話人賤想佢地仆街死，咁同輸打贏要有咩野分別，先撩者賤姐

果班咁樣就望發達既人，真係唔知邊個先係現實既loser

係架, 如果升到上1000班SH友仲唔出嚟威咩

炒股票要識止賺止蝕

如果最初低過100蚊入貨, 食住個升浪3~4xx賣, 呢啲就叻仔

4百蚊接貨SH而家得返90蚊, 就算升返上去都比而家再入蝕哂時間價值啦

On9 一早有心理準備做廢紙
係班淡友乜乜柒柒叫左唔走
我前線送頭笑尻我呀

Respect

話你on9怕你嬲

其實兩邊都on9
大家都唔識凡事留一線
成單嘢完咗之後財經台會進入無限binc 嘅時代
尤其是發表過啲金句俾人cap低咗個啲
個堆真係退出連登保平安

真 就當買個教訓囉
始終初初有班人真係太串
先搞到而家叫做話輸錢俾人串返轉頭

奉勸一句：投資涉及風險

就係笑柒你
睇你輸錢好舒服 心情好舒暢
爽呀

睇到自己個倉正股係咁升
一切重回軌道
好爽呀

開心咪好囉 不過我真係唔會俾你啲說話影響
始終我嘅心態係自己嘅錢自己負責

所以我都想你可以賺錢
唔好打一世工 快啲有個好啲嘅生活

這就是連登
成王敗寇
贏家全取

香港人另類一種特質：「我唔敢做、你都唔好做」
做啱咗；佢哋心裡面就酸鳩你
仆咗街；依家唔笑、唔通留翻拜山笑咩
咁撚樣既人種/民族/whatever…
可以點撚樣時代革命

連登仔話SH 你識條撚咩

所以都幾好笑 財經台成個微型社會出咗嚟

GME少年股神標準金句：
呢排我都賺夠 都想俾人賺下

屌你老母啦，死雞蟲，椰菜花生上腦？

除左做多做淡都可以唔參與，點解我睇淡就一定要落場做淡? 我唔落場買賣就無資格評論你? 有少少財經知識都知依個係龐氏騙局，無參與既人點解唔可以笑鳩輸錢既你?

根本Take profit 保咗本食花生冇得輸
上兩個禮拜唔玩會好悶 其他野全部陰跌

其實呢個世界係咪真係咁多on9仔

有冇人可以貼個倉黎睇下，幾股果d就唔洗

廢佬賭錢最興講
輸左當跌左 當捐錢
咪就係咁輸晒身家

其實真係幾皮野閒錢入場參與下
本住本死無大礙既心
贏左就打贏大鱷+有錢執
就算total loss返一個月工係返到
都唔知淡友咁緊張做乜

有做下功課既都知不嬲都講緊唔好孖唔好all in
如果真係賭身家咁高風險既400令蚊有得執果陣就好走啦
一路真係想SH到10000 20000 30000輸唔起又要貪心既就真心祝你好運

癲鳩左

on9 在於好多野都係SH 撚幻想出黎而又好有自信 日日short squeeze gamma squeeze，但幾次睇d post 10 個有9個連gamma hedging 都唔知係乜...

相反你有幾可見人笑鳩人玩細價股/過大海丫，人地冇你地咁撚多爹丫嘛（而老老實實本身又唔係識）

貼倉啦傻仔 鳩up你就叻

無份落場果班就事後孔明
落場果班贏就威輸又輸唔起
再次證明香港人同大陸都係同大種乞兒

痴撚線 又唔撚諗下GME升緊果下

乜柒都拎出黎講，又拎抗爭做比較推人落火坑，人地提醒你地又比你地屌，淨係想Call人接火棒

依加比人恥笑都抵撚你地死啦

amazon個價算合理囉你有冇睇佢啲成長率架? 有profit又30% growth per year
你唔明價值投資就咪鳩up

SH到3萬幾蚊 真係太弱智

佢地有串人咩我中期加入食花生，淨見到無論連登、Reddit、支牛買咗GME嘅人都係自己人圍爐傾咋喎，佢哋都無大軍出征咁四圍挑機

反而成班淡友仲似支那五毛大軍出征，周圍挑釁笑9人，然後買咗GME嘅人就開始反擊回覆班淡友

利申：一直圍觀兩邊人嗌交

香港人最鍾意睇人仆街

魚蛋論

其實你呢D賭徒都幾好笑
ALL IN 呢D高危股
本身就係一個失智投資決定
仲學人講風險管理
為左啖氣開POST扮瀟灑
合理化自己錯誤決定
自己呃自己 提早麻醉自己
到你清倉輸清光個一刻你就知自己幾傻.

唔係人地屌你
你就要為啖氣反屌 或做更錯決定
你估係MK仔/ 街市阿嬸嘈交咩?

係 廢淡日日笑9你呢D人
但就算你最後嬴左 人地有乜損失? 面子?
你輸左呢? 錢又無 面又無 精神健康又無

祝你好運 最後嬴完 返來笑9我啦

不如叫612基金比返本金gme撚
大家都係為公義，都係黃絲手足
612咁好賺

琴晚一解禁即升熔又點解釋呀
我 35@332 仲SH緊
輸哂都係自己嘅決定 我承受得起

雞蟲串人
笑死人
你拎d錢去驗下有冇性病好過啦

上得LIHKG 就預撚左架啦
一邊話無所謂 唔care ，一邊又開post抱怨，真係好撚好笑

連登仔邏輯 = GME 影響正股股價

點解你會覺得個個都係allin

輸身家嗰個又唔係你 你理得人啫

gchi咁諗，最緊要知道自己買緊咩，同埋做好total loss嘅準備

不過
「既然講到咁叻做咩唔買對家？」
我覺得可以睇淡唔做淡嘅
市場唔理性嘅時間可以長到令你破產，short GME值博率唔太抵屌

利申300$先留意到GME，long short都唔太抵搏，所以企埋一邊食花生

依隻有乜好分析 賭大細黎知風險咪得 係班sh 撚串柒柒

自己搵返第一頁睇樓主寫乜啦

冇錯 你睇馬場 同賭台啲阿叔都係咁豪氣

再睇下自己同佢地有乜分別

係喎屌Allin應該先係最抵俾人笑

有分別架 一個係賭 一個係賭緊而不自知

根本 你覺得無所謂 就唔使理淡友講乜
講兩句就好似你老全軟咁

好心分析係ponzi 你地又串過馬撚屌返人轉頭
而家事實證明我地係岩 抽返轉頭你地都預撚左啦下話
唔抽爆你地下次咪柒撚懵懵咁重覆犯錯囉 反醒下啦

自己柒就好啦 害埋班學生哥同你地all in SH 佢地真係入世未深唔撚識架嘛 屌你老母

屌 唔講唔覺

終於有番個正常人，根本咁大個人要對自己決定負責任，承受唔起風險，冇做足功課，又要落場既人係抵死。

利申報左個比較低位持倉就以為醒過其他人少少咁啦
預左自已輸晒就叫做左風險管理
同你講買gme係買個信念因為信可以升到無限高

笑緊啲廢佬賭錢又唔係笑緊你 你理得我啫

串過馬撚補句有total loss心理準備就唔屌得笑得？
水一大堆人入場 淨係準人講升sh
有人講3、400 走就比人屌

啲股票初哥咪比你班仆街水入去累死囉
屌你老母 成班人係到洗鳩人腦
一有人講相反野就話人fake news/唔抵得你
同個啲傳銷一撚樣

你又岩wor
起碼佢地入場係為贏錢
你幾時見到賭台阿叔話自己參與歷史

agree, 同你一樣，正股SH!

瘋狂執石仔

lm待笑

2月9先出short interest 點解大家都覺得呢隻game 完咗

回報高=風險高不嬲都係定律，呢隻唔值得all in/孖展係事實，我用部分profit 去以小搏大都唔得

班淡友都唔知有咩好屌

人地諗過承受到咪買，關你春事咩人地既決定
無考慮過能唔能夠承受果d就真係on9仔，all in 果d我都覺得你屌得岩，不過咁大個人自己會負責任嫁啦

傻閪

咁班學生炒得股既，都應該大學生/大專生/中學畢業啦，應該都18歲以上，要為自己投資決定負責，入世未深唔係藉口，用margin輸到破產都應該係意料之中，難道又真係「他只是孩子」就可以當粉筆子抺左去？難聽啲講，學生輸錢都係抵架

貪勝不知輸
上到500個陣好多人都贏緊錢
係要貪1000/10000/30000

傻hi, 何必呢？取笑人地得到快樂，好可悲
人地啲錢關你撚事？

字*

又有on9學人做社工 考咗牌未架？
天氣乾燥呀 慳返啲口水得唔得

學生哥拎學費學人地玩yolo，怪得邊個？

由頭到尾只係笑嗰班邪教上腦嘅人, 唔少師兄好心提醒都要俾人詛咒
人地本意跟本唔係阻你發達, 只係叫大家小賭怡情唔好all in, 咁都要俾人屌廢淡死開
又話發咗達之後掉幾千蚊落地下俾班廢淡汁下, 搶口到呢, 宜家唔鞭條氣點順
自己Take Profit SH之後叫人all in嗰啲最仆街, 為咗自身利益不惜推自己人去死, 睇住有報應

樓主我勸你唔好為啖氣SH, 除非你覺得仲有SS嘅可能咪SH, 現實嘅錢一分一毫都唔容易搵

使L理班兒登馬後炮股神咩，望到個結果就出黎做股神恥笑人

講到咁勁空透世事仲乜唔400蚊沽空呀？400沽空而家睇緊樓啦

有個都幾有趣嘅發支現 啲淡淡好多都係波台都 雞蟲

唱淡一律貼倉

講明會total loss叫你諗清楚做足功課ok先落場，你又貪心要落場玩又懶又唔做功課，玩輸錢就怪人點你？
無人迫你落場嫁喎，無人呃你話包賺嫁喎

識朋友買左一球落去...

咁其實又使對號入座
我相信淡友恥笑對像 多數 都係
ALL IN 或者 臭串賭徒
正常拎少少 以小博大 無人會笑你
笑人個班 自己隨時都有買少少
但唔會9 up SH

我覺得呢個post好笑啲

你地 望下呢d 回覆
比人恥笑 唔係無原因

又一個炒股為輸錢嘅傻閪係到屌淡友

佢地又唔係要我地埋單
亂鳩咁跟風投資
下下跟風以為all in實贏
遲早都輸鑊甘
咪當交學費

咁勞氣做乜

關我撚事咩
利申無入
不過食花生就真嘅

呢幾日好多人關心我 完全感受到人間有愛

挑 又唔係贏緊
輸唔起未撚跟人風

無人輸邊有人贏
佢地有自己果套
旁觀者講咩都無用架啦
食花生咪算
或者真係佢地啱呢

你有講明會total loss 但你覺得有幾多人落場係真係抱住total loss心態入去
你知我知個個入去都係預有得投機有得搵錢先入去架啦
如果真係預total loss預輸錢嘅搵鬼買咩

你呢句total loss同個啲免責聲明一鳩樣
都係無乜人會睇
吹撚到會上到幾多幾多 講到賺硬錢 水人入場
水完人就帶頭盔 講話預左total loss

屌你老母害緊人都唔認
水左人入場 有人講要take profit 你地啲撚樣又屌人應該sh乜乜柒柒
總之就不停鼓吹人入場 反對人地離場
同啲傳銷狗一撚樣

智障邏輯 = 完全冇咁提過自己歸納出另一個結論

唔怪得你會買gme

好同意 人地Reddit勁團結 係連登仔先咁中意批鬥
如果係連登仔lead呢場大戰應該一早收左皮

入場既理由係為咗short squeeze
依家明顯既沽空機構已經平咗倉
新加入既淡友嗰成本價可能係$400-$500開始沽
現價係$90
換言之依家你要谷現價5倍先可以傷到淡友嗰本 之後可能要再谷多2-3倍先可以逼佢地投降 先至有可能short squeeze到
依家咁既情況有可能做到咩
依個已經唔係風險管理既問題
而係你入場既理由已經冇
仲留喺場入面做乜鳩

成班傻閪淡，樓都未撚買過啦分分鐘
講經咩

你點知平咗倉？

係呀 唔關事嫁 人地唱淡都唔關事嫁
呢個世界好多野 都唔關你事嫁
我回樓主po都唔關你春事嫁
唔關事你係咪唔講？

我好遲先加上GME大軍
但一早有入好多gme post食下花生
仲記得有嘢唔明
有yoloer好有耐性咁同我解釋左好耐
真係唔覺得佢哋有串
反而成日見到淡友入嚟挑機先至辣興佢地

佢地會問你點知已經平咗倉

如果小注擺係到同離場有分別咩，你係咁撚好心就捐下錢先啦

大個仔啦，講明有風險都唔考慮清楚係你既問題，唔好又要貪心又要賴地硬啦。

最撚嬲係水撚左我條女買
佢好似均價百幾二百 無take過profit
日日set一千 五千 一萬賣
日日講一千放小小 五千放小小 最後留返啲上三萬
有咩唔啱聽就話sh/diamond hand/fake news

我屌撚柒晒個班係咁叫人sh叫人入場見人take profit就屌嘅GME撚

依家講緊all in賭身家學費唔走果班嘛咁多種case你淨係講一樣黎駁

拉高出貨？

利申冇落場玩 不過覺得大家都係估估下咁
就好似啲升唔上去既股 啲人就好鍾意話大戶收貨 壓價

班傻閪淡同樓市淡友一撚樣，唔敢入場就阿支阿左，懶好心勸人離場講咗好撚多次好撚多人輸得起先SH，你窮因為個小小錢就會騰哂雞，咁你慢慢做定期收嗲啦

做市做到仆街 唔屌個莊 屌啲散戶做乜

咁中傳銷陷阱個啲人咪一樣都係貪心賴地硬
傳銷無錯

香港人依戀權貴，窮閪用權貴角度諗嘢。

呢d女第時輸埋你副身家都似

傳銷有冇叫你諗清楚自己知風險先落場呀，冇呀嘛，果d就真係呃人啦
而家叫左你諗清楚風險你都要落場，就唔好賴人啦

巴打
欣賞你

利申：持有中 avg 107

入左一股以示支持打大鱷
唔會賣

citron呀Melvin capital呀出曬新聞收咗皮
你唔信唔緊要
data估算咗個short interest跌咗
你唔信唔緊要
當依一切都係假都係fake news
我想請教你
點樣喺現價$90既情況下夾死喺$400開沽既淡友

精神醫院都好團結咁比人打慒仔針

真心唔覺連登仔香港人有咩問題
唔好下下討論幾句就話批鬥啦
人地wsb均價咁低團結啲係正常不過

你點歸納出我有買GME

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

SH la 而家唔hold正傻仔黎

Diamond hands就唔係分段set啦
根本大部份人都想賺錢走 起碼走一部份
但隻game就係要所有人sh先有可能 (可能渣)打贏

Short interest減到50%啦醒未
如果你唔信呢啲數字 你一開始就唔好信有140%短倉啦

係睇唔撚過眼你班仆街不停吹奏
人地400蚊買完跌撚左一半都叫人SH
唔SH就係仆街就係鬼

依家就馬後炮9up投資有風險
一早叫你咪撚孖

行申自己300蚊有貨SH有撚用？
班新手攞學費攞成年人工出黎
睇你哋頭SH到底依家咪仆撚哂街

今晚諗下止蝕
休息下先再投資

心理素質唔夠唔洗入連登GME d post
有問題問番身邊朋友親人好過
自己知自己事 接受一切後果 that’s fine

呢度風氣不嬲都係咁仆街

清 唔使太認真

問題係佢地話好堅信會有SS
但我想問 既然佢地咁有信心
依家做乜個個淆到屌曬鬼又起鋼

答案咪係玩唔起 所以你屌佢地係無用
唔會有人聽

我兩邊都冇屌 亦都覺得Chamath Palihapitiya同elon mask講得好啱
不過只係認為股市太多人為因素 散戶唔似機構咁有組織同團結
身邊啲谷友唔少都即日做T搵千幾二千美金 然後就開玩笑話SH
所以我覺得成件事係理想很美好 現實很殘酷

睇過有個人講既一句話幾啱 就係唔好放咁多感情同幻想係一隻股票上面 就算係都唔好放曬你既所有落去 唔係好死得好慘

唔通去一樓一又同隻雞講真感情咩

連登一班人提水叫你地走
Reddit一班水鳩你SH

唔係話連登高質 不過高下立見

無謂呃埋自己......

allin買位睇show其實係反人性

好撚得閑

師兄 咁唔撚掂
我真心建你屌完西(DH)好走

你唔好咁啦

佢除左蠢小小之外其實都算係好好女仔黎
希望佢以後踏實啲

有落場都知對家用咗咩嗱喳手段
我都會sh到最後睇結果
錢可以再賺返

依句說話沙嚟架啫
比條路行下

你真係睇得開

樓主 諗下今晚點死好過啦

岩呀，tsla應該值更高

白蛇領軍進入認真美股個post到生事，嘈到自己反而被ban

高/兒登只係一個群港孩睇人仆街恥笑既地方

見到有人仆街死 => 一堆正評瘋狂恥笑
見到有人破產燒碳 => 一堆正評瘋狂恥笑

邊有人會係兒登認真討論股票？ 我平時都係睇手機台遊戲台睇下有乜新game出

唔洗歸納
就好似唔洗歸納就知你老母俾狗屌咁
返去幫你老母執骨啦
記得用一股Gme(5usd)買個垃圾袋裝住你老母啲狗骨

爽唔爽？

師兄一齊發達

幾個月人工換一層樓，你問我幾多次，我都會選擇買GME.

如果巴打明知係送頭都去真係會比人笑

請得好

道理好簡單
空頭日日再ladder attack落去，佢手頭上既貨只會愈黎愈少，平倉難度仲高左

你估日日左手交右手可以保證100%交到咩
drop到20$ 大把人同佢搶貨，咁佢成世平唔到倉

如果已分勝負佢搞咁多野做咩

利申：得1股 參與，不過理性分析short squeeze既可能性仲係大，總之SH鬥磨

無圖
你講9200000@230都得

賭場嘅嘢冇話必贏，正常都係計咗期望值先入，就算最狂熱嗰陣都講明要預咗輸晒架啦，可能勝率兩三成但一翻就幾倍，輸咗俾人笑呢樣嘢都已經係計埋個風險到
如果輸咗之後發現原來輸唔起嘅，就係風險管理有問題
利申：五千美金利潤輸咗四千幾，揸剩兩三股，再入正股嚟過

一直都講有心機準備
邊有包賺
有既個個發到達
不過都好後悔高位無走貨
信左大家一齊SH
我諗走貨做T先搵最多
股市都係自私D好
SH都係閒錢先SH

利申仲有GME係手
但只係買個希望
無再緊張果小小

呢啲人係鳩咗啲嘅 不過最後都係自己負責返 代出返個代價 勸左唔聽咪由得佢哋囉

股市都係自私好呢樣啱
就算係gme其實大部份咪又係大戶鬼打鬼，散戶對個價嘅實際影響唔大，喺股市俾人感情/道德勒索好易仆街

我都係咁睇 唔好講話一單還一單 因為呢啲係基因問題 呢件事完全反映到出嚟 真係好心淡

又唔好咁講 上星期四對家駛橫手已經要醒啦
到琴晚74反彈上反138班友仔咪又係衝入去接貨+串班淡友潛水
其實兩面態度都有問題

最緊要知自己做緊咩嘢啫

某程度上
係自己貪心左
上星期一 D人其實講D野全部中哂
SH到星期5 -無錯
set 420.69 都無錯
如果跟住呢2個目標去做
根本上賺錢離場

交學費 下次唔好再比人一齊SH
人生慢慢長路
買隻正股都搵得番

屌你渣1 股SH 到執笠都冇感覺啦

渣1000 股果啲已經精神病緊喇

我自己星期三先加入，已經遲晒，另一個教訓係玩妖股唔好眼紅人賺咗又沖入去，一係搵過第隻一係完全唔好撚賭
而家清剩兩股gme，set定盤前入一堆Arkk, tsla, aapl同tsm就唔開App一排，而家睇返買正股唔入賭場唔睇短期波幅先係賺得最多嘅方式，唔係爆升股賺唔到但自己真係冇呢個本事
呢排就算係正股都日日mon住，睇返轉頭就算賺緊錢嗰陣個人都因為咁精神健康極差
倒不如由佢喺到唔理唔睇好過

仲未醒，一定係fake news
佢地覺得可以打得贏wall street fucker

141蚊買10股？

唔會
同之前282一樣

過2個月無人記得

其實由第一日已話唔好all in唔好孖展
但d淡友又話有人係咁叫all in
難道係第二個我唔知的平衡時空
講就講左 有人唔理要all in 又有乜辦法
不過我都覺得SS的機會好微

都真
美股成長速度唔差
跑贏好多港股
搵快錢真係要閒錢先好搵
GME風光過就算

你好心勸人 人哋都唔一定要聽 最後自己負責返自己 但水人買都真係仆街嘅

閒錢都係錢，搞成咁都幾赤

你最有勇氣喇